我諗左個方法可以幫人戒毒！100% work

就係用麻醉藥或者安眠藥， 毒癮發作就令佢失去意識， 咁咪可以令人唔駛經歷戒斷症狀，又可以戒毒？ 點解無人咁做？d 科學家諗唔倒？